想買人生第一隻機械錶

暫時睇中嘅有jlc master control
窮學生筆直5萬下
有冇其他推介

窮學生？ 5萬？

窮學生

FOSSIL 七百蚊有隻

咁L窮就咪7買啦

認真好鍾意lange個啲款
有冇類似又平啲

假勞幫到你

不如加多少少買Richard Mille啦

pp萬年歷

Glashutte Original

陀飛輪穩陣D

咁撚窮買住ap先啦

呢類錶適合襯shirt衫，如果T shirt 牛仔褲帶呢類錶就成個土豪大陸佬咁樣

幾萬銀買隻錶，但又無咩場合適合帶就好無謂

好似唔錯

但係我瘦低
戴鋼帶款搞到手好幼，有冇咩款好介紹

學生哥， Daytona 啱唔啱你啊？

海鷗

JLC reverso

5萬可考慮rolex 的Explore 1

不如儲多少少買rolex黑十或盲十

得5萬咁少 儲起好過啦

唔係好想買勞